[queendom]咩叫屈機？mamamoo話俾你知咩屈撚曬機！

唔講啦
屌個個都好屈

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

勁過啲咩IZ*one

你又想黑彩領 死臭鴨

Mamamoo同AOA完全係屌打

solar托胸個下睇到我有生理反應

屌我覺得輝人件衫真係cls...

同意

好樣衰...何方妖孽🤮睇到一半頂唔順熄左

睇前期待 睇完寧願曾經冇睇過

mamamoo今次真係出盡力 好撚正

不過首歌切到一段段咁 唔太流

點解

一開頭係
我一開頭心諗華莎solo??

幾多分鐘？

可能韓國人好中意佢 係咪mmm佢最紅？

我估佢之前solo過人氣高少少
但算係 人氣差異比較少嘅一團

頭個幾part 覺得唔係唱緊同一首歌咁
似佢地平常演唱會輪住solo表演

不過應該特登用幾種concept 黎表演隻歌
solar kick親個下好可惜 佢仲要呀左聲

係呀 真係差左呢度 唔係就好正

好散好碎

我自己睇成個performance好enjoy就係
睇完勁滿足

唔知點形容好

估唔到輝人都做到sexy concept